請求美國將普選納入第二階段貿易協議

香港人無真普選乜都假，無火都簽個名丫……
（喂幫幫忙吾好偷懶啦簽左佢）

done and tweet!

簽jor